英國點申請公屋

打算去到攞居留權即抽公屋

已封鎖會員 蜜瓜包茜茜
已封鎖會員 蜜瓜包茜茜
已封鎖會員 蜜瓜包茜茜

拉

直接係條街度訓底就係

留喺香港囉公屋啦

原來冇得抽 只可以買🧐

窮人去到邊都係窮人
啲人話自己係外國實反到圍
就睇今鋪